日本配眼鏡

小弟遲啲去日本玩五日，想問問如果去金子眼鏡配番副眼鏡，度數唔深，最快等幾奈有得攞？

即日

半年前金子買 600度近視 200度散光 兩日就有得拎

我想知點樣同佢溝通, 黎緊都係去6日

知度數+有果款鏡
幾個字有得囉

眼鏡有無得退稅

有 不過唔係間間有
detail自己上佢個官網store list有講邊d係tax free

幾耐有得拎就要睇你去邊間金子眼鏡
因為間間唔同 試過去台場就即試拎得 天神果間要等幾日
通常要我等都唔會等 我就會拎去街邊眼鏡舖

jins alook同zoff冇特別要求都即有 問過coolens都係要等幾日
alook就有兩個價3xxx同6000(己退稅) 其它果兩間好似5400(己退稅)
jins會用hoya zoff唔知(佢無比番個袋我 ) alook就nikon(6000果隻係 3XXX就唔知)

基本上我配番戴開個度數 冇特別要求 3個字度就有得拎

剩架幾錢 想配副yves

半打Sor 睇錯左 kv25呀係

印象係32000yen 大部分金子框都呢個價
Btw而家無晒kv25㗎啦 改左叫kv45

感覺巴打 遲下去東京睇睇

感謝

如果過千度近視, 可唔可以兩日內有得拎?